手機個mon變成咁仲有冇得救

Wtf...快掉左佢

轉機

屌 點解唔係cap個mon出黎？

今朝起身都嚇親
原本得幾條直線
依家變咗輻射咁嘅樣

有 我都試過
當時整左大約千幾蚊度
但我係買左冇耐先整
唔係既應該唔會整啦

小心有貞子爬出黎

你去完福島

爆炸既先兆！

安已不

整黎真係嘥錢

我之前部G5有試過
整要千五, 成個mon換

見到個人樣
有頭髮 眼同口

我好驚

做過啲咩酷刑嚟